{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014087",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 시티호텔 G&G"
    },
    "text": "新築したシティホテルG&Gは西面1番街の中心に位置しております。 宿泊施設は計56室を保有しており、全客室には13坪以上の広い空間とスパ&スパベッドを備えた広いバスルームを提供しています。 また、55~65インチの大型テレビと無料映画、ネットフリックスサービスを提供し、客室ごとに2人用の浴槽があり、旅の癒しを楽しめます。 ホテル内には24時間利用可能なセルフうどん&ラーメンバーとバレットパーキングができる最新式駐車タワーもあります。 西面地下鉄駅までは徒歩3分の距離に位置しており、釜山旅行を楽しむのに理想的な場所です。 周辺には釜山2号線の釜岩駅、釜山1号線のポムネコル駅、釜山2号線の田浦駅のような様々な電車駅もあり、交通アクセスが便利です。 また、韓国語での案内支援が可能であり、客室とロビーは規定に基づき徹底したセスコウイルスケアとホテル全体の消毒が行われています。 客室は2名基準であり、プレミアムルームとレジデンスルームのみ人数追加が可能です。 3人以上の男女同室での宿泊および入室は不可能であり、未成年者の出入りは家族を除いて禁止されます。 2人以上宿泊可能な客室をご利用の際、追加料金が発生し、車両駐車は1部屋あたり1台可能です。 駐車は駐車タワーを利用し、バレットサービスも可能です。 シティホテルG&Gに宿泊した多様な利用者のレビューは基本的に良い印象を残し、満足度が高い評価を受けています。 位置と価格に比べて広い部屋、駐車タワーなどが多様な利用者に満足を与えた反面、一部の部屋では匂いや物が少し汚い姿が見られ、ヘアドライヤーやヘアアイロンの機能が不足している点が残念でした。 しかし、施設自体はすっきりして満足感があり、シャワー分離構造と洗面台、トイレ分離構造で数人が同時に利用するのにも便利でした。 駐車は駐車タワーを利用し、各部屋につき1台の車両駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "シティホテルG&Gはどこに位置していますか？",
            "answer": "シティホテルG&Gは西面1番街の中心に位置しております。"
        },
        {
            "question": "シティホテルG&Gは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "シティホテルG&Gは計56室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には13坪以上の広い空間とスパ&スパベッドを備えた広いバスルーム、55~65インチの大型テレビと無料映画、ネットフリックスサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には24時間利用可能なセルフうどん&ラーメンバーと最新式の駐車タワーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "西面地下鉄駅までは徒歩3分の距離に位置しており、釜山旅行を楽しむのに理想的な場所です。また、釜岩駅やポムネコル駅、田浦駅などの様々な電車駅も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "シティホテルG&Gでは何語の案内支援が可能ですか？",
            "answer": "シティホテルG&Gでは韓国語の案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名まで宿泊可能ですが、プレミアムルームとレジデンスルームのみ人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や入室は家族を除いて禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には駐車料金は含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には駐車料金は含まれておらず、車両ごとに追加料金が発生します。駐車タワーを利用し、バレットサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "シティホテルG&Gの利用者のレビューはどうですか？",
            "answer": "シティホテルG&Gに宿泊した利用者のレビューは基本的に良い印象を残し、満足度が高い評価を受けています。ただし、一部の部屋では匂いや物の汚れが見られることや、ヘアドライヤーやヘアアイロンの機能が不足しているという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 540
    }
}